
                      Muy buena adaptación del cómic, obviando algunas cosas pero consiguiendo posiblemente el mejor guión o trama de una película de Marvel Estudios. Muy entretenida y apropiada tanto para fans de los cómics como para el público en general
        
            